Asia focus MT programme 咩料

人工，career path 點, 跑數跑得犀唔犀利

係咪又係呃人買基金個d

Push

同問 今日收到interview

琴日apply 今日收到interview

好似伏伏地

利申最後冇去